點樣入行做精算

唔係讀精算出身, 點樣可以入行做精算

我睇左做
做精，算

有冇巴打可以講下行情

你咩bg?

巴打精算JJ ?

入行基本上都係由intern做起

咁畢左業呢

要唔要先考咩試先

都係由intern/contract做起